行山個陣遇到野狗🐶 如何自保

有時行山都遇到野狗啤住你 跟住你
我自己會唔同佢有眼神接觸 唔理佢照行算
但如果佢真係撲埋黎點算😱

打狗棍法

有棍就用棍 冇棍就用腳
瞄住個鼻打

成日諗食物係咪可以對付到啲狗

唔好慄

你一驚就會有hormones放出黎, 佢地聞到你汗味就更會大膽

扮睇唔到係ok, 如果佢真係衝你唔好跑走,

企直執啲野同佢對峙, 多數唔會飛撲去你度, 除非train過

你慢慢向後退走離開佢地盤就ok

一腳車落佢度有幾難

講道理

屌，一隻狗你驚乜撚野，又唔係西藏果隻

通常都一群幾隻趴係度
一行過去就一齊啤9你

仲有係唔好背對個狗 要有眼神接觸

咬佢啦仲問

執d粗樹枝 同佢對峙下

前排上華山之巔有位老人家教左我一套棍法 可以用黎打狗 要唔要我傳授俾你

唔好大叫同郁身郁勢同埋跑
拎電話開住電筒 慢慢行
乜事都無
利申：廿年圍村經驗 大量野狗出沒
見到自己堂妹驚狗大叫出黎 頭都痛埋

9up

我都想知點樣對付
有時經過村屋好多狗，d狗係咁吠，吠到心都寒

活在球盡是生命，想辦法活造野狗，今晚食狗肉

扮狗吠幾聲

用尿射

撚下佢

call漁農

扮狗乸比佢屌

緊係扮狗公插返佢

拎隻雞脾出嚟

喪屍狗

你追返佢！鬥牛梗藏狗除外

一啲話唔好眼神接觸 一啲話要 姐係點

將d野食拋遠等佢地去執其實得唔得

係佢面前食狗肉

call老衲

一定要第一時間跑

有眼神接觸,要集中d

跑既話要留意番

要加埋對手一齊跑

因為兩腳動物唔夠四腳跑得快

根本就係狗公 洗鬼扮

如果純粹路過, 唔係兜口兜面而佢又冇反應就唔望,
佢有反應,'胡'/吠鳩你就啤實

或者同行有friend一齊跑會好啲,
3個人一齊走有6隻腳就穩陣

啤住佢慢慢離開

電話save定啲獅子老虎嘅咆哮聲，volumn開最大，配合返自己嘅動作同嘴型播應該得

吠返佢

唱今天我

試下入佢中路

試過踩單車兩個人俾十幾隻狗圍
又唔想兜路 僵持左10分鐘佢地主人出黎叫佢地先走

有冇正常d既方法
試過2條友行山行錯路 去左條村
四圍都有d狗係到啤住/跟住你
D屋入面傳出勁多狗吠聲 又寫住內有惡犬
嚇到仆街 好彩冇事

插眼
扭頸
自保為上

帶定行山杖

扮狗吠翻佢 只要大聲過佢佢就會走
利申：試過

唔好害人啦
你一跑啲狗就會當你獵物咁追